好心twice呢啲過氣女團俾返個紅白位izone啦

知唔知醜

但好波清

AKB有上呀

真係
日韓關係咁緊張仲上去搞事唔知搏咩

駁唔撚到！

izone隊長又大波過大山婆
忙內元英又屌打死魚瑜
全隊izone都完勝啦

又去舔日本人袋底

我都想舔minjoo

圖?
大山婆好正

izone呢d妹妹仔連twice一半實力都冇 過多幾年先啦

過多幾年都解散咗啦，請珍惜

佢地仲有2年半時間 想知佢地會紅成點
好擔心yuri,櫻花醬

尊重啦
ske十週年都無叫469讓位

ske仲未執都執到啦 仲想上

你twice重有下次cb先講啦
izone打撚到你起唔到身啊

twice冇cb唔緊要
月尾仲有rv教izone做人

wendy打撚死你個really bad boy

izone係日本嘅人氣有twice嘅一半先算喇

呢個POST好明顯係錯誤...
條數式好易計:
TWICE日本妹成員上圍平均值:IZONE日本妹成員上圍平均值
得出個答案好顯淺...SANA>all
以日本人男女都係會關注女人既上圍,所以IZONE人氣係低過TWICE...
所以TWICE應該上紅白...
利申:中非打

櫻花妹大波過佢地啦

平成最後尊重下啦
下屆咪係你哋嘅世界囉